係咪應該搵日去廣東道海港城行下

輸出革命
佢清場就大陸人食哂tear gas
唔洗不反對乜鳩書 今日都冇 有冇都打到你仆街